不合作運動 - 查狗牌

先生, 麻煩你出示委任證, 而家市民有理由相信你冒充警務人員

狗隻有權查市民身份證, 市民都有權查狗牌, 係我地一直冇行駛權利
其實只要人夠多, 隨時係街都可以撚狗
從今天起, 請大家將查狗牌成為常態, 當同三五知己行街, 只要人多過狗, 就埋去查佢
如果人少的話, 試着說: 小心瘋狗症, 勿摸流浪犬
多人和應的話就圍埋去查狗牌, 務求令到黑警成為過街老鼠, 侮辱對象

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

[義士關愛基金]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

一陣話阻差 捉你返去慢慢玩佢就係開工時間無所謂 我地係自己時間

如果真係做到，咪又做左個database 出黎？ no. 名 樣

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

我唔記得邊度睇返嚟話係要佢哋行使警權嘅時候先可以要求佢哋出示委任證，平時唔可以咁樣主動逗佢哋，有錯請指證

【暗黑經濟學】發夢原則

逗番狗仔轉頭

只有人報失, 佢就要行駛警權, 跟住就可以查佢牌撚狗

Case1
途人:阿sir, 我要報失啊
狗: 唔見咩啊?
途人:我唔見咗樽鹽啊

Case2
途人:阿sir, 我執到財物啊
狗: 執到咩啊?
途人:我執到袋狗餅啊

Case3
途人:阿sir, 果邊有個顛佬好危險啊
狗: 有幾顛啊?
途人:佢係咁搞人後面啊

巴打好嘢

見佢身懷武器就可以查, 否則佢就係藏械

[義士關愛基金]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

0
0